十八歲生日

話說小弟早前移民咗去外國，雖則英文ok,但係個度人生路不熟。離開香港一段時間之後同香港啲朋友嘅關係又疏淡如水。今日小弟十八歲生日，無朋友又去唔到邊度，想毒毒地乞句生日快樂。

人到外國唔知係咪疫情關係，成日都有啲攰，不過有無乜點後悔。sor for 1999

生日願望：光復香港，時代革命
香港獨立，唯一出路
祝願中蝈早日支爆

生日快樂

生日快樂
但國安法下 我只能祝願祖國日益強大
他朝你學有所成便回國建設

破處未？
Happy birthday

多謝大佬

一於咁話，他朝報效祖國，願榮光歸香港

未呀，ching 有無路數可以教？

咁你有冇錢？

年輕就係佢最大本錢